最後都係你 逼我上絕路

成功到將一個21歲既女仔毁滅左

你成功左 你既復仇成功左

絕筆

呃到我願意犧牲一切可以為左你

未成功埋右

重作

做咩咁睇唔開

仔死仔還在

點幫你

再見了 世界 18/12/2020 0153

點毀滅法？

犧牲左d乜？

唔好ar 呢個世界仲有人值得你愛同愛你😢

豬太郎呢

幫緊你，你係邊

唔好走住啦，我哋喺度呀，我咁啱都有啲唔開心，陪我傾吓偈呀？

咩事先 冷靜啲

好撚MK
21歲女大把世界啦
30歲都無仔要先諗啦呢啲嘢

可唔可以等多一陣
就一陣
聽我講幾句

傾吓偈先啦
佢做左啲咩令到你咁諗

安己不

一街都係女，個個都發姣咁，又長腿又大眼，失戀小事到唔唔小事啦其實。

人最容易滿足嘅地方唔係被愛
而係你頂硬上捱過好似比針吉嘅痛

連登有愛 一齊傾下先啦

人生匆匆數十年 理解你依一刻可能好傷好痛
但將來睇返轉頭只係一粒好細嘅點 細到微不足道
請好好諗清楚

我哋知你宜家一定好難受
但可唔可以比機會我哋聽下你發生咩事啊
可能問題可以解決呢

佢好似女仔黎

搵吓朋友陪吓自己 喊下 放鬆啲

未光復唔準死啊

21歲 仲有大把世界
唔使咁樣諗啊
沉澱一排 咪開始新生活囉

你咁後生仲有大把世界
唔洗因為一個衰人既嘢諗唔開
更唔值得因為佢而冇得返轉頭
可以搵人傾訴下，舒緩情緒，解決問題

防止自殺求助熱線：
香港撒瑪利亞防止自殺會： 2389 2222
生命熱線： 2382 0000
明愛向晴軒： 18288
社會福利署： 2343 2255
撒瑪利亞會熱線(多種語言)： 2896 0000
東華三院芷若園： 18281
醫管局精神健康專線： 2466 7350
利民會： 3512 2626

我想死過你，前日豬左30萬 但我都未死

清楚明白曬人既內心心理
一次又一次黎用你既弱勢去牽動成個人
再用一個我想你好 我係為你好
去令到自己開始相信呢一切
好似邪教一樣
令到你開始不能自拔
控制你所有 為話要擁有晒你一個人
願意為佢奉獻所有

而我已經為佢借到一身債 全部錢都係佢到
冇晒靈魂 所有嘢都冇無
身體都俾佢破壞晒

除咗呢一步 無解脱既方法

終於上返水

安息了世界

比佢害到咁
依加你仲為咗佢去死？
連命都比埋佢？
傻咗d囉

喂唔好呀，你唔開心，今晚飲酒飲到斷片！！！

冷靜d，呢到大把人願意聽你講，無野解決唔到既

做咩啊？？
講出黎大家陪住你

唔好睇唔開先

屋企人可能幫到你呢

冷靜啲

個世界仲有好多更美好嘅嘢等緊你發掘

起底睇返對上一個POST一年前好似都係講類似自殺 上次都捱過今次捱埋佢

你又知佢毀滅左你？
你又知佢成功？
你真係講再見，真係上絕路，
佢先叫成功，

你企返起身，佢就失敗左啦

呢啲賤男唔值得你送條命比佢呀
錢就再諗計，實有方法還架放心

點解個劇本成日都係
拍拖 —> 開心 —> 爭執 —> 唔開心 —> 叫春 —> 想死 —> 捱過 —> 好想拍拖

點解唔直接唔拍拖 要令到自己唔開心

btw 樓主加油
世界唔係得愛情